{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041873",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75608&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보문스테이풀빌라"
    },
    "text": "プライベートな慶州プールビラで周辺には普門観光団地と慶州大陵苑があります。 東宮と月池は車で0分の距離に位置しています。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 駐車も可能で、送迎は不可能です。 客室は全客室に個別プールがあり、四季を通じて利用でき、チムジルバンも客室内に備えられています。 利用時間は制限がなく、利用は無料です。 駐車場は無料で、安全施設としては消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器などが備えられています。 バーベキュー施設は電気グリルでご利用でき、費用はset20,000ウォンです。 利用時間は制限がなく、雨天時にも利用可能であり、当日現地にて決済いたします。 入室の際、最大人数の超過や保護者付きではない未成年者のご利用は不可です。 ペットは入室できませんし、実際の画像と異なる場合がありますので、ご注意ください。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プライベートな慶州プールビラの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "普門観光団地と慶州大陵苑があります。"
        },
        {
            "question": "プライベートな慶州プールビラのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "プライベートな慶州プールビラでは駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。"
        },
        {
            "question": "プライベートな慶州プールビラでは送迎は提供されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎は提供されません。"
        },
        {
            "question": "プライベートな慶州プールビラの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室に個別プールがあり、四季を通じて利用でき、チムジルバンも客室内に備えられています。"
        },
        {
            "question": "プライベートな慶州プールビラの利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "利用時間に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "プライベートな慶州プールビラのバーベキュー施設を利用するにはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "電気グリルでご利用いただけます。費用はset20,000ウォンです。利用時間に制限はありません。当日現地にて決済いたします。"
        },
        {
            "question": "プライベートな慶州プールビラではペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "プライベートな慶州プールビラの利用施設の紛失や毀損についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "プライベートな慶州プールビラの料金はオンシーズンやペンションの状況によって変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プライベートな慶州プールビラのプールの運営には何か制約がありますか？",
            "answer": "天候やペンションの状況によって運営が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 493
    }
}